共產黨功能組別選舉總書記

共產黨成日話一個兩制好,又比佢唸到玩功能組別小圈子選舉,講到幾好幾好,點解佢個黨又唔玩功能組別呢
咁軍委林大總統都有機會當選

其實總書記係小圈子選舉，而唔係黨員直選產生

由中共元老提名，全體中央委員做舉手機器通過